［求教］砌完機開到機但自動熄機

一開game過十幾秒就會自動熄機
一係就睇片成個畫面hold住唔郁死左機 但部機開住
係咩問題
用緊rtx 3070 gigabyte gaming oc
i7-10700kf cpu
兩條Kingston hx432c16 16gb ram*2
Z490m-itx/ac asrock老母板
750w牛
但我無換到hdd
關唔關事
用緊win10 64bits

定係因為無裝底板driver事
本身隻hdd用緊gigabyte板 無整過嘢直接砌落個asrock板到用

我係發覺一睇片轉1080p就即刻彈
係咪有咩set錯

機箱有無裝鐵柱?
裝個hwinfo64 睇下啲溫度先，之後用aida64 燒燒佢

咩鐵柱盒有嘅嘢都裝晒
新手

銅柱，
你google下

未裝散熱器

Cpu fan裝左 機箱風扇裝左
唔夠？

顯示卡中左壞貨

似係過熱 check 下d溫度
可能散熱膏搽得唔靚

會唔會係hdd同個底板撞
因為隻win10 hdd無換過
用緊seagate Barracuda st2000dm001

我連淨係開十個browser都輕左機 成個畫面定格左係到
係咪setting整錯嘢？定driver問題

部機完全唔熱

CPU temp 幾多先

屌啦星 啱啱搵到舊登有人叫check cpu4 pin
原來真係隻cpu fan 離撚左板搞到熄機
屌佢老母垃圾風扇鎖
問題暫時已完

2020 windows仲用hdd?
平平地買隻250gb ssd都夠

直上1tb

傻9

本來想話 mon 下燒機温度， 有機會裝得唔好過熱。
(包括未搣貼紙，係我係講緊某單花生)

點知係另一種花式裝得唔好

直接換埋 重換埋個風扇
問題已完

感謝巴打們解答

笑咗，部機唔熱係因為無散走啲熱